大家入投票 要唔要燒生燈下拜登

請燒生加持一下拜登